{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만갈대밭사랑채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、ペンションによって入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約やご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用中に施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償も可能です。 客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 入室後はIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。 バーベキューを利用する際、炭とグリルは個別に持参する必要があり、共同調理場で利用できます。 バーベキューの利用時間は入室後から22時までです。 ペンション内には遊歩道があり、楽しい散歩を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は、予め何をする必要がありますか？",
            "answer": "人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約やご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊後は何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために退室時間は11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で施設物が毀損されたり紛失された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用中に施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火焼きや炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火焼きは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "入室後はIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するために持参するものは何ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際、炭とグリルは個別に持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室後から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には遊歩道があり、楽しい散歩を楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 606
    }
}